大家幫手舉報

條片真係要舉報啊！
大家快啲做嘢！完全將成件西灣河槍擊事件倒轉來講！
1) 請於右上角三點嘅icon
2) 選擇舉報
3) 選擇為垃圾及誤導訊息

gogogo

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

幫手推啊